    <article id="10" date="2016-11-09">
        <header>Commentaires des enseignants sur les modèles de planification des unités partiellement remplis pour les 
                portfolios électroniques</header>
        <div name="desc">
            <p>Le lien vers le questionnaire permettant aux enseignants de fournir des retours d’information sur les modèles 
               de planification des unités partiellement remplis...  
            </p>
        </div>
        <div name="content">
            <p><strong>Le lien vers le questionnaire permettant aux enseignants de fournir des 
               <a href="http://ibo.keysurvey2.com/f/1076569/1409/" target="_blank">retours d’information sur les modèles 
               de planification des unités partiellement remplis pour les portfolios électroniques</a> est maintenant 
               disponible.</strong>
            </p>
            <p>Nous encourageons les enseignants à répondre à ce questionnaire qui porte sur la qualité des modèles de 
               planification des unités partiellement remplis. Les commentaires reçus seront examinés attentivement lors 
               de la réunion de délibérations et seront également utiles aux équipes responsables de la préparation des 
               prochains modèles de planification des unités. 
            </p>    
            <p>Les commentaires doivent être envoyés au plus tard le 20 novembre 2016.    
            </p>
        </div>
    </article>

    <article id="9" date="2016-11-09">
        <header>Commentaires des enseignants sur les examens sur ordinateur du PEI</header>
        <div name="desc">
            <p>Le lien vers le questionnaire permettant aux enseignants de fournir des retours d’information sur les examens 
               sur ordinateur 2016 du PEI est maintenant disponible... 
            </p>
        </div>
        <div name="content">
            <p><strong>Le lien vers le questionnaire permettant aux enseignants de fournir des 
               <a href="http://ibo.keysurvey2.com/f/1076567/10fe/" target="_blank">retours d’information sur les examens 
               sur ordinateur 2016 du PEI</a> est maintenant disponible.</strong>
            </p>
            <p>Nous encourageons les enseignants à répondre à ce questionnaire qui porte sur la qualité des examens sur 
               ordinateur. Les commentaires reçus seront examinés attentivement lors de la réunion de délibérations et 
               seront également utiles aux équipes responsables de la préparation des prochains modèles de planification 
               des unités.
            </p>    
            <p>Les commentaires doivent être envoyés dans les 28 jours suivant l’examen.    
            </p>
        </div>
    </article>

    <article id="8" date="2016-11-09">
        <header>Rapport publié sur l’évaluation électronique de mai 2016</header>
        <div name="desc">
            <p>Consultez un aperçu complet de la première session d’examens du PEI, couvrant les résultats des candidats, 
               le retour d’information des utilisateurs sur la technologie...
            </p>
        </div>
        <div name="content">
            <p><strong>Consultez un <a href="m_0_mypxx_sur-nc16_1611_1_f.pdf" data-template="app:data-link" target="_blank">
               aperçu complet</a> de la première session d’examens du PEI, couvrant les résultats des candidats, le retour 
               d’information des utilisateurs sur la technologie et les avis des examinateurs et des établissements scolaires. 
               </strong>
            </p>
            <p>Cette ressource a été mise à jour le 4 novembre 2016.   
            </p>
        </div>
    </article>

    <article id="7" date="2016-11-09">
        <header>Notes au coordonnateur du PEI de novembre 2016</header>
        <div name="desc">
            <p>Les <i>Notes au coordonnateur</i> du PEI de novembre 2016 sont disponibles en anglais, en français et en espagnol...
            </p>
        </div>
        <div name="content">
            <p><strong>Les <i>Notes au coordonnateur</i> du PEI de novembre 2016 sont disponibles en anglais, en français et en 
               espagnol.</strong>
            </p>
            <p>Les coordonnateurs et enseignants du PEI sont priés d'envoyer toute question concernant le contenu ou 
               l'aspect technique de cette ressource à <a href="mailto:ibid@ibo.org">ibid@ibo.org</a>.
            </p>
            <p>Cette ressource a été mise à jour le 3 novembre 2016.
            </p>
        </div>
    </article>
